求推介手機 3000-4000

要有NFC！
影相要靚

lg g6

ZenFone 4
nokia8

ZenFone4

N8 no NFC

有Nfc

巴打C9PRO S8+點睇